14/02/2020
-Começamos a usar GitLab para documentar o projeto

28/02/2020
-Trouxemos motor e inversor de potência 
-Decidimos como adaptar o loveShaft usando canos de alumínio como "luva"

-Próximas tarefas:
 -Incluir material técnico sobre as máquinas que já possuímos (bomba já foi)
 -ligar na metalhorse para pedir mangueira com conexção 3/4 em ambos os lados
 -calcular o fluxo a partir da espessura do bico extrusor 
 -ir em um ferro velho para garimpar canos que servirão como adaptador do coupler
